% ************************** Thesis Acknowledgements *****************************

\begin{acknowledgements}      

\begin{flushright}

\hspace{5cm}\textit{A Dios, por darnos la vida, salud y guiar nuestro camino. \\Ser el apoyo y fortaleza en aquellos momentos de \\ dificultad y de debilidad.}\\
\vspace*{2ex}
\hspace{5cm}\textit{A nuestro asesor, por darnos su confianza y brindarnos su apoyo incondicional en todo este proceso.}\\
\vspace*{2ex}
\hspace{5cm}\textit{A nuestros padres, por enseñarnos que el trabajo duro \\ tiene sus recompensas, por los valores y principios \\ que nos han inculcado. A ellos a quienes les debemos \\ nuestras vidas.}\\
\vspace*{2ex}
\hspace{5cm}\textit{A nuestros hermanos(as), por estar siempre presentes, su cariño y apoyo incondicional.}\\
\vspace*{2ex}
\hspace{5cm}\textit{A nuestros amigos, por acompañarnos en buenos y malos momentos.}\\
\vspace*{2ex}
\vspace*{2ex}
\textit{Br. Lucero Betzabe Machaca Quispe}\\
\textit{Br. Gregori Vicente Huamán Cruz}
\end{flushright}

\end{acknowledgements}